想買iPhone 6s 水貨

水貨平咁多會唔會有伏

非打手

平好多咩？
利申:有fd攞韓水平1千

買水貨 不如買部二手有保既仲好
電子野保養好緊要 賣出去個價係番度

6s全新32gb $4700，128gb $5600

為慳個幾百拎幾千蚊較飛

水貨機有乜頭暈身慶香港apple store係唔會理你，就算你比錢都好
你只能去先達個d濕鳩細舖比佢地玩殘你部機

慳得錢預左壞左自己整，自己修理到就水機囉

想講教下各巴絲
如果透過price買行貨，其實同apple store買有分別嗎？例如保養維修，謝謝

只要係港行，香港apple就會幫你保養，係邊到買都一樣